做緊counsellor 既入入來 有羽問

有無人做緊counsellor? 大概搵幾錢一個月？多唔多出路？

做緊

當我無講過

點解呀？ 講下啲行情聽下？我報左master counselling

有無人呀hi

hello